女人變左心係咪就一定唔會返黎？

一齊左7年幾
中學開始 捱過左4年long d
以為返到黎係幸福嘅開始
但自己因為時間耐左所以一直忽略左佢
直到佢返左大公司 搵錢多左 接觸嘅野又多左
導致我地距離越黎越遠
佢有男同事追佢 我因為自卑覺得配佢唔起 所以我講分手
分左手呢幾個月我好後悔 一直想同佢一齊返 證明自己可以俾到幸福佢
死纏爛打 冇哂尊嚴
可惜做乜都已經冇用
可能佢念舊情佢冇block我 但已經唔再覆我
我知佢過得好好 唔再需要我
我每分每秒仲諗住佢 好想佢返黎
我有時都覺得自己好on9係自己放走人
但我知道呢一關我地遲早都要面對
過到呢一關我地我地就會一生一世
可惜佢已經走得好遠了

睇黎你最後用另一種愛祝福佢

收埋你份愛啦
三五七年有緣可以喺返埋一齊

真正好愛一個人係冇辦法祝福佢
我想佢快樂 但我更想令佢快樂嘅人係我
可能係我自私 或者唔甘心捱左咁多年竟然係咁收場

呢幾個月每日都係行屍走肉咁生存 諗起佢同第二個一齊就好想死

隻豬係咪俾你？

覺唔覺分手要block人好小學雞
好黎好去

唔覺。
Block左我等我知道自己冇機，好過日日無了期咁期待佢有日會覆我

明明你講分手先 追唔返講到係人地變心人地錯咁
有冇諗過係你講分手搞到佢心淡晒

小心駛得萬年船
睇怕你今次搭沉船

唔同返你一齊係個好選擇

你中六合彩佢咪會返黎

我邊句有話佢錯
不過都係我抵死架喇

我成日都係咁諗
之前買左人生第一張六合彩

分手又係你講, 你玩晒啦

咁你點解topic話佢變心？

做選擇要變個個係你喎

可能分左手之後條女真係同左追佢個同事一齊
或者樓豬未分手之前已經一齊左不過冇同樓豬講

咁唔係佢變心 你標題講到人地派帽咁
係你on9姐
變心都有機會返黎
但另一半on9就唔會

男人老狗做到你咁垃圾

樓主，如果俾你追得返，你打算點俾幸福佢？你實行咗未？

咁我搞返清楚啲係分手後唔再鐘意我
從mutual frd得知分手後佢同嗰個同事好close差唔多一齊
所以佢冇錯 所有野都應該係分手後發生

⋯⋯邊有變心
仲以為佢見識到花花世界就come on James投去男同事懷抱帽你，咁先叫變心呀。但而家係你自己講分手，分得手就預咗對方放低你move on。憑咩你呼之則來揮之則去。

你ex 都係俾條梯你好落台, 或者係佢唔想做醜人呢

好快佢地會結婚添
你都係唔好諗咁多

睇字都覺得痛
點解要自己認輸，人地又唔係睇唔起你

而家人地只不過係move on咗

自己放手無得怪人

同你一齊咁耐點會無感情
你覺得自己配唔試佢就努力d
十年後邊個話得埋?
一個咁好既女仔對你7年仲張飛人
仲愛佢就追返佢 唔好十年後先後悔無娶到佢

雖然冇左佢我做乜都冇哂動力冇哂人生意義，大大話人生三份一嘅時間都有佢喺我身邊
但我好想證明俾佢睇我係認真為我地將來去改變
所以我而家唯有不停做gym 自己做好準備

唉 我exactly就係你咁諗
可惜每當以為行近一步 但距離偏偏又遠左
我之前好chur我都覺得自己好煩 而家雖然好想搵佢但朋友都叫我俾空間佢

一生一世從來都係你自己一廂情願

你同呢個女人一齊唔會幸福

7 年嚟點會無跡可尋 你唔肯醒姐

做gym準備做咩
Btw頭一句已經

可能係我標題誤導左大家 唔好意思
佢’曾經’好愛我 我都好愛佢
佢一直都係做老婆嘅對象
因為自己on9自卑放走左佢 佢就唔會再返黎
好可惜 由中學到結婚一直都係我地嘅目標

因為自己瘦撚 除此之外都係寄情工作

講咩曾經 依家分咗手就分咗手啦 仲講咩愛唔愛

失戀就咪諗咩如果乜乜乜啦

算尻數啦

緣份黎嘅

佢無block但無覆
可能太hurt或者唔知點面對
努力下 女人會心軟

諗得出嘅我都已經做過
我知佢唔想面對
佢每日對住個同事 佢地一齊只係遲早嘅事
好撚痛 但係自己放走人抵撚死

認真講，係。

利申：等緊第六年了

係自己on9自卑放人走，根本抵撚死
放走完又要後悔乜乜柒柒係到死chur人
分手又係你，想復合係你，你玩哂啦
收一收皮唔好煩到人啦

呢幾個月仆街生活真係好難頂
巴打等到六年真係勁

利申返之前有個前度同我講左幾次分手，我都會氹返佢，之前佢又講多次分手，已經係最後一次，我一句話好啊，佢就係到求我，話係衝口而出，煩左我成個月，我都係好堅決

係咪無論做咩都只會覺得煩？

畀錢佢咪唔煩

不如你自己企係人地角度諗下

如果有心追翻就去煩佢啦
慢慢丟淡咗就真係乜都冇

人地冇心自然會拒絕你

當睇到原來係你講分手又係度叫春 即負評 仲係度問係咪覺自己煩 呢種人最鍾意自我陶醉 自己收皮唔好煩住人啦唔該 你自己呢埋一邊典啦 無人想知呀

文不對題 應該改 喊分手又纏住人既男人係咪好肉酸？

當你講左分手，女人係唔會留你，搵過第二個啦